[推到識背] 明珠台9:30 復仇者聯盟

第5/6 次睇

又重播
一年n次

好心就播GOTG 啦

巴打

中二病loki

睇過都想重睇多陣先睇波

睇唔知第幾次

Mark ruffalo

Council呢幾個人係aos同其他戲都有出
而家睇返覺得好正

黑寡婦有冇其他戲嘅j圖/j片

點解唔播銀河守護隊1

Match point

見D舊人，好懷念

航母飛天個下真係好撚理

重播twilight

寇森

但我覺得好on9
一塊野咁升天，d能源咁撳用又唔知邊度來

有冇露點

下星期播

mytv super任睇喎

好撚柒呀屌

睇左

隊長呢套衫真係咁多套入便最柒果套

又cool人頸

二戰個套都好過佢

英眼對黑窗幾好睇

下個月睇Wonder Woman

好似無，但幾多床上戲

I am listening

d笑位睇幾多次我都會笑

粵配不再啦

洛基權杖係咪其中一粒石?

咁方塊關唔關thanos事?

隊長件衫真係敗筆

權仗=mind stone
方塊=space stone

窗簾布

又開片

西鳩利 隊長個盾

令堂可知道～你穿了他的窗簾布～

Captain ball

隊長件衫好肉酸
Ca 2 一開始那件最靚
Ca3 都唔錯

無知一問：點解隊長上到隻飛機拎左張錢俾單眼佬？

he's adopted

He's adopted

之前局長同佢賭十蚊佢會覺得有野係好新奇（類似意思）

Tony age of ultron 之後好似變晒唔再搞gag

Thanks

罪疚

唔記得佢地賭咩

好撚柒

隊長同iron man喺avengers1同civil war真係調轉咗咁
隊長唔再盲從order
Tony反而因為安全問題就住就住

兩個Chris都仲好嫩口

Aou 事件對佢好大影響

邊兩個？

Civil war好好睇

隊長 雷神

Jane Thor 3無份

雷神 隊長

認真mcu 最好睇真係civil war

因為下星期播

用魔方整武器 真係九頭蛇

Scarlett好型

套戲個劇本講到哂咁多支線 好睇又唔亂

有無人覺得avengers系列好悶

Interstellar同flash廣告賣得好勁

頭先個段諗起cap tv

兩集都唔好睇

有少少 1, 2 都係咁
希望3好返少少

搞到我好想睇多次interstellar

cap 2先最好睇喎我覺得

呢集唔悶，反而第二集悶

MURPHY

屌,呢幾年播左幾多次呀
做第二集啦

Cooper喊 .jpg

我覺得ca3

ca2係好睇，我鐘意睇d 恩怨情仇咁，各有喜好

鷹眼做敵人好似勁好多

第二集唔悶，係太似第一集

你知我當你咩架
飛機杯咋

我覺得ca系列係mcu入面整體質素最好

Dr banner

變身鳥

Ca2,3 羅素兄弟勁 希望復仇者3 keep 到

cap1都好看，超有正義感，性格描寫好好

我覺得ca2好過ca3好多

ca2由頭緊張到落尾，局長比人偷襲，隊長比成班大隻佬係lift困獸鬥同公路大戰真係

ca3個機場大戰真係打得好低能，個時戲院睇隊長sult up之後機場行出黎個下有d人笑出聲
個幕中二病到仆街

好槍法啊隊長

配樂問題 但係型

其次係gotg

復仇者聯盟2 同呢個比較如何

其次誰屬真係好難揀， 我鐘意奇異博士

gotg 係另一個風格，都ok ge

劇情類似，大家寄予太大厚望 反而有d 失望

1>2 奧創弱化到有啲廢 套嘢又悶

搞到導演都走埋

奇異博士啲特效好好睇
但睇到有啲頭暈

Dr. Strange 唔叫系列掛 暫時得一套

不過佢係做到壓力好大先走

套戲根本係inception

Agger

Ancient One真係好型

又要假死多次

其實我覺得雷神系列ok
神話feel，有另一個世界觀

Mcu人最憎就係dr strange 利申 無睇過thor

agger

佢最後點解冇死到

D 人成日話差，我其實幾鐘意，錘既認可 品德 個d 算睇到雷神既成長除左第2集劇情好弱但畫面好睇

以前覺得MCU雷神拎住個槌好柒，但係而家睇睇下覺得avengers甚至MCU最型係佢

閃卡

好複雜 外星人後代血清 好似係 冇追aos

以為講緊成個mcu

想快啲睇thanos點屌打全部人

當初奧創大家都咁諗

鷹眼好似civil war 同呢套都打唔贏black widow

玩到尾又係一下收皮

電影係咪冇講到

yes
總唔能夠套套都打餐死
要講下性格，背景，世界觀，神都會面對問題

冇

其實marvel好多角色都俾MCU晒左，例如civil war個zemo，好似係勁有腦個啲角色黎

佢內戰唔係留咗手咩 兩個都唔想打咁

civil war有留手

鷹眼打近戰實輸

滿大人

要搵sky d friend

Mcu d 反派就唔好提啦 zemo 算你好，但冇咩存在感

我都鍾意雷神個世界觀
第二集好認同，好可惜

鷹眼個下no look射箭好撚柒。。。

留晒手，打假拳

Zemo算幾有特色 食腦 其次我覺得Gotg 2個反角都唔錯 不過唔劇透啦

呢套widow 岩岩都俾hulk 整傷左

Zemo係電影算係咁

連suit都唔整套俾佢著，以為係二打六 我冇追開漫畫，係google返先知係勁野黎

剩係覺得快銀好型
個個fd話佢音速擋槍好柒

聽日睇

打啦打啦

Xmem qs>>>>>avg2 qs

language!!

個個反派都用完即棄
得Loki仲有咁多戲份

captain 諗起bucky

平心而論avg2既qs真係靚仔啲喎

希依

QS其實係咪唔應該咁快 xmen QS痴撚線

其實咁大舊野點上樓頂，重要係佢公司

成日見到佢就諗起Kick ass

全場最坦 loki

Not a great plan!

lokibb

We have a hulk

d 人成日話隊長廢
其實呢d就係隊長魅力，正義感，領導力，團結力
真男人，身先士卒既勇氣
作為英雄既模範特質

本身好鐘意kabuto
睇美漫自動代入咗

Captain team

笑鳩loki不舉

好型

睇iron man 著裝真係享受黎

Team cap

我單拖都秒哂班人啦
復仇者？咪笑死我

柒達返去湊仔啦

captain's call

RDJ好似越老越型 而家睇返2012年佢個樣好似仲老過而家咁 無咁型

真男人 真英雄

依集隊長真係唔太發揮到 個個係度隊飛 得佢要跑

降落傘

呢下真心型

依到又無解釋 可以控制hulk

隊長現場戰術最好

Hulk條褲夠哂彈性

之前又發哂癲

Hulk

Smash

Smash之後個笑容真係好正

好想睇下hulk條撚

肯定青頭

打9 thor

依個女又係邊個黎?

路人...

有播呢段

Loki柒到

笑撚死

又俾人屌打

hydra

Puny god

係好似打winter soldier呢類對手先欣賞到cap有幾型

You dull creatures

謝婷婷條仔手臂好勁

鷹眼漫畫係咪勁啲

睇captain對大波仲好啦

屌好sad

鷹眼幾型

核彈會炸爛聖所班魔法師其實係咪應該有魔法師要出一出手

其實兩次集結都對tony 影響好大

依家ca 真係hydra同神盾局兩邊都揸哂大旗

想問下狼人入面個鷹眼同呢個係咪同一個人?

冇iron man=冇marvel

突破盲腸

嚇醒

呢到好正

完全無解釋到點解可以無啦啦控制到 真係mcu bug黎

其實而家marvel啲戲好狗 套套都互相有關連 唔睇一套就下一套都會有啲唔明咁
再咁落去睇到個孫出世都仲有得睇

Stan Lee

條女想比隊長屌

英雄鏡頭

主演會換，創意會用完，潮流總會過去

體術其實以普通人黎講其實都算頂級
加埋識d小聰明計謀

咁多套就算無入戲院都會上網睇番 除左兩套thor 想唔睇第三集thor 但又有變形俠醫 dr strange參演

就係共同宇宙先睇得過癮，想像下guardians同avengers終於相遇個個情景

因為你冇睇incredible hulk

依加睇返之前
真係有鋪排

但都有問題，一套戲咁多主角，好難平衡

佢地個片尾套套都做得好靚

我想睇hulk同thor啲對手戲 應該幾好睇

Agent hill都好有女人味

成個故仔用左9年黎鋪 都未打Thanos

仲要等多幾年

識食

好正

不嬲正

第三集有hulk同waititi 我無睇過都要入場

自從3D睇左avengers 2之後睇marvel戲唔再睇3D 眼都花又怕睇漏

雷神好睇ga

Thanos 不過當年仲未揀演員

其實都係既，真係唔知睇得邊個 電影唔似漫畫可以拉長講

得a1 a2 ironman3 Dr strange 四套睇左imax

睇完dr strange 好眼花

I am come to bargain

但我覺得依個cg奸好多同型好多

唔太明彩蛋點link去part2

好野緊係要留最後

係咪呢個大boss俾Dr strange玩死

Dormammu又係俾MCU晒左

個陣係求搵左個人剩係影個頭 連造型都未定
個個演員有係civil war出現過

剩係黎緊都有3套
銀河守護隊2
spiderman (入面又有ironman
thor3 (又有hulk thor dr strange
dr strange既彩蛋就係thor
真係逼住你去睇曬全部